亞軍王高普又多一個亞軍

超越美斯

贏到皇馬 = 贏曬歐洲足協

All in我利主其他

利申 昨晚all in咗羅馬

我地利記都係歐洲足協成員，打和喇

皇馬係主 利係副 有得比？

2隊黑哨 睇決賽邊隊多錢D

兩隊都抑壓左成季

今年開齋啦！

推

蓋狗